1. Вынести логику получения данных в Апп, оттуда передавать данные в Мэйн, Фэйв и Карт
2. Добавить кнопку добавления в корзину на стр. с избранным.
3. Доделать страницу с корзиной - удаление товара через модалку.
4. Менять кнопку на "Товар добавлен" при добавлении товара в корзину